IZ*ONE下月中恢復正常活動 具體日程容後公佈

粉絲等好耐嘅好消息！

上年IZ*ONE因爲《Produce 101》系列造假關係被逼全面暫停活動，連原本即將推出的新專輯也無奈叫停。一時間網上充滿各種輿論，甚至有網民要求組合解散，加上案件仍未查明，種種不明朗讓IZ*ONE一度陷入危機。造假案目前已經進入司法程序，組合亦是時候決定未來的安排。幸好在成員各自經紀公司與Mnet方面多番商議後，達成恢復活動的協議，早前宣佈最快在月内推出被延遲的新專。

今日Mnet方面終於正式發表官方立場，首先感謝一直等待IZ*ONE回歸的粉絲，經過多方的討論後大家都決定尊重成員和粉絲想要正常活動的願望，決定將會在2月重新開展行程，具體日程會在之後公佈。Mnet希望大家可以給予成員更多溫暖的支持，因爲她們都是受害者，在這段時間内心也備受煎熬。

最後Mnet強調事件並不是出道藝人、練習生或所屬公司的錯，願類似事件不要再發生，讓大家再受傷。粉絲對IZ*ONE恢復活動大多表示歡迎，但質疑的聲音依然存在，因爲直到現在可以肯定造假的確存在，但卻一直沒有公佈真實的排名，所以並不能說所有成員都是無辜。

IZ*ONE=受害者

真係慘 俾公司mnet 同啲fans 推番出嚟俾人瘋狂恥笑